無良顧主刻扣飯鐘 罔顧員工健康？

Harvey Nichols，Beauty Avenue以及Beauty Bazaar共五間分店由2月17日起至另行通知，營業時間改為12-8。更改營業時間營造了員工得益的假象，實情是公司執行董事潘冠達針對前線員工而制定的無良方案。

縮減營業時間目的是借此削減大量人力，迫使每個部門人手減到最少。

17日起員工需要輪流扣假繼而扣薪。還有有薪假的就用有薪假，用完就用無薪價。

對於不少公司都提出的扣假扣薪政策並不感意外，最令人嘩然的是剝奪員工午膳時間。

Harvey Nichols的工時向來比同行長，即使縮減時間仍要工作八個小時。然後該名執行董事表示給予員工每天享有20分鐘「tea time」。

工作八個多小時但只有20分鐘吃飯！員工是不能攜帶食物進入貨場，出入需花時間繞路走員工通道，貨場沒有超市，有些沒有員工休息室，前往食肆有一大段距離。

已閱

呢啲仆街老細 喺呢啲時勢重打壓員工
有事鍾無艷 無事夏迎春 希望佢啲Stuff一齊翹去佢

真係好撚仆街

你咪唔好做囉

罷工囉
同醫護一樣又要屌又爭住返工
點會唔俾人踩到上心口

推！岩岩蘋果有新聞話減人工

辭職囉 講咁多做乜撚野姐

屌你無良雇主又係員工錯 咁都有得屌返我
你遇到無良僱主最好咪撚出聲直接辭職呀

利申代post 唔關我事

原來遇着仆街老細係要屌返唔罷工嘅員工

同埋醫護有得揀咩 拎醫護同sales比
係咪小學未畢業

屌埋你個仆街

以後你遇到仆街老細直接辭職咪撚屌鳩佢呀

條命係你自己嘅你唔介意咪得
無良老細咪又要有順灘員工先營運到
有啲野雙向嘅